國寶外賣員五大訴求！缺一不可

一、提升每單薪金至最少$35元

二、回復繁忙時間獎金$5元

三、步兵訂單不可多於1公里

四、取消90%接單率

五、外賣員有權選擇是否接受訂單

五大訴求 缺一不可

手足泥

外賣員加料其實都情有可原😥

Foodpanda派口罩同幫外賣仔買武漢肺炎保險
零晨出沒嘅外賣仔點睇

反而袋鼠就要你送到上醫院

呢間垃圾算吧啦

樓主就係加料個位外賣員？

好合理既要求 絕對唔係獅子開大口

轉貼

如果晤應承 你會點？
加料？同其他外賣仔攬炒？

反對五大訴求
要求foodpanda 解雇所有多次違規外賣員

好嬲

Foodpanda 可唔可以加快換血
班垃圾遲早累死你

支持

全世界同我入嚟
唔係就加你料

🏢🐷💛🎗✊

要人

大寶哥是高層

光復國寶 時代革命

錄段片屌7foodpanda先再講啦

G持

國乜柒野寶？
我個國家係香港
要擺脫個啲「番大陸」，「呀爺」既大統一思想

雖然已經冇做，但都支持五大訴求既